機場既手足有機會就 一齊撒退

機場既情報係好不利 停飛係好明顯信息

加上811 已經睇到黑警係無底線

一定唔可以被捕 而家仲有小小時間 睇下組唔組織到個撒退行動

4點半前最好決定

走到，快d走